死癈老

個袋霸人位

搭巴士要讓埋個位比廢老架手推車

倒影個個係咪樓主

睇角度就知唔係啦

電梯係隔離。。。班八婆都要等𨋢。。。

正OL

優先座喎，關你撚事，除非你都係老

個袋都優先

有咩問題？
你要坐佢唔拎開個袋至仆街姐
你坐對面影人同啲廢老批鬥坐關愛座後生仔有咩分別

就係佢唔肯拎走個袋，D 人無得座